香港記者, 可唔可以唔好用"清零", 叫番"零確診"

會死咩?

一個動詞一個名詞嚟喎

歸零都理解到
都零啦仲點清

有啲基督教有清靈儀式，係咪共產黨邪靈附體要清一清

確咩診，患者就患者啦

咩撚野叫「確診」
感染就感染啦

文盲用詞係咁

冇惹到

咪係香港記者都用埋啲支那話 係咪唔知傳媒對文化傳播有幾重要
清零? 都已經係零仲點清

清除零感染。姐係要有人感染。

咁用零感染都好過「支那式清零」

但係今時今日，香港記者好多阿媽講蝗語

大把腥港人啲仔女講口語純正過佢哋老豆老母

成日聽左做 "Training"

歸零 呢？

以前記者好多都係大學傳理傳播出身，家下啲呀豬呀狗攞起個手機仔相機仔就話自己係記者去跑新聞，仲邊有咁高質

留島不留人 = 清零

零堂